點解今日冇左民間記者會？

今日狗狗記者會咁多位可以入番佢地，
唔係唔開民間記者會呀，
逐點撚狗啦！
推到有人開民間記者會！
大家幫手Push

太多點要時間準備 點撚知班狗垃圾到咁

民間記者會